做左1年 OK pt你問我盡量答

性別 咩區 就不了
盡量答

多唔多死金毛, 垃圾mk搞事

一個月搵到幾錢

幾耐先背晒煙名同擺位

星星頭？

唔多 多數個啲買完煙就走
你態度ok佢唔會燎你

夠自己洗
唔講實際數

兩星期